香港警察Facebook公開發佈血腥暴力性質圖片

強烈譴責香港警察刻意公開發佈血腥暴力性質圖片行為，並強調會對所有禁止發佈的內容舉報帖子，追究到底。

Facebook 社群守則

12. 暴力與血腥露骨的內容
政策宗旨
宣揚暴力、讚揚折磨或羞辱他人的內容可能會營造出讓人望之卻步的環境，因此會遭到移除。我們允許透過暴力畫面（但有某些限制）提高他人對此類議題的重視。我們瞭解人們重視討論重要議題（例如人權濫用或恐怖主義行為）的權利。此外，我們也瞭解人們對於血腥暴力內容的觀感不一。有鑑於此，我們特別針對血腥或暴力內容新增了一個警告標籤，除了讓這類內容無法接觸到未滿 18 歲的人士，還要讓用戶在點擊並觀看之前，事先知道該內容屬於血腥暴力性質。

如果大家睇到好不安 記住同Facebook 舉報帖子

推

哇 傷得咁重 不如拎去人道毀滅

ppushhhhhhh

想笑撚死人咩

舉報 自殺或自殘

試過唔小心俾利器𠝹親手仲傷過張相既呀sir 喎
真係noted with thanks lol